認真討論 美中貿易戰中期及香港關係法凍結後 港人應如何自處🤔

於2020年貿易戰已打2年 經濟及軍事對抗升溫
侵已經對中國落實全面關稅
大量製造業離開中國 USDCNH~7-7.1
而中國亦對美資公司制裁
雙方各有捐失下
侵侵決定凍結香港關係法 對香港實施同等關稅
點搞？🤔

我可以幻想到好多狀況
是咪可以出小說

等 11 月中期選後，侵侵都唔收手，到時先開始 ff 啦。。。

國會真係唔關侵事
佢依家單單野都唔駛經國會批...

應該唔會收手，趁美國經濟大好時，打爆中國

大把港女為免裁員，定期要與上司做愛

老公冇錢交租，每當包租公上門，只留下妻女當交租

同意。我都信自 TPP 出現果一刻，美國在國策上就已經係出現根本性轉變。但「信」係唔夠的，所以只能等到 11 月睇情況先能「肯定」。所以而家我覺得應該管理下自己期望，由香港爛鳩外聞記者同財演嘅講法 (侵侵為中期選玩嘢 ) 開始逐步 disprove 佢地。

點會唔關事
侵侵要等國會夠多tea party人先做低obamacare提名新內閣成員同最高法院法官
之後先向共狗開刀
中期選舉搞唔掂 共諜一定通過國會動議彈劾侵侵
到時撚有得ff咩